人鏈 唱歌 係會令運動失敗嘅

成個運動入面
有好多人 個次次都有出黎
例不缺席 依啲兄弟我都好佩服佢地
佢地嘅毅力 堅持真係好正。

點解我會講唱歌同人鏈會有害呢？

因為有好多人嘅毅力同行動力係有限
佢地會參與嘅事有限 未必每一次都會出黎
點解和你塞同近幾次嘅人都小左呢？

因為人總係會搵啲安全啲嘅事去做
有一班人人選擇去唱歌 人鏈
出自己一份力
咁到比較勇武嘅時候 依班人就未必會出
因為會地係其他事已經出席左
已經完成左會地嘅心中自己set 左嘅"份額"

我地點解依幾個月可以持續咁耐
其中一個好大嘅原因就係"和勇合作"

當和理非果班冇出現係勇武嘅現場
咁勇基本上必定輸

而從來 勇武先係主線任務

美國係因為見到我地咁堅持
先再提出個法案要幫我地
依家我地靜左 各種反抗法案嘅聲音都陸續出現

唔係唔好唱歌 人鏈
但唔該focus 番去真正嘅主線
勇武

大家有冇諗過 成個運動應該要點樣進行？

不推文
請停止一切分化行為
分化 係會令運動失敗嘅
各有各做 please

唔同意 勇武 唱歌 人鏈 遊行 和理系列行動
全部都好重要 加上唔同人有唔同底線
唱歌 人鏈可以比多d和理非join
本身勇武嘅都會繼續勇
唔會因爲唱歌拖手變少
不過同意近排要比多d focus勇武

9月15日見！

唔會勇武嗰班就算唔唱歌都唔會做勇武
勇武嗰班就算唱完歌都唔會退化返做和理非

又係呢d分化 知唔知有幾多勇武唔到既人 長者 行動不便/唔敢上前線既人出席
比勇武休息再戰同時比會地睇無論以後條路點樣 香港人都路會同你地割蓆 足以證明比大睇香港人係上下一心
當然 只要唔犯14年既錯就ok
錯不在人鏈錯不在唱歌 只會錯心態 心態保持正確
呢d活動就係香港人最有力既強心針

You, shut up!

Go out to protest rather than writing this rubbish!

我認為唱歌人鏈可以提升每個人既參與度同投入程度
分分鐘跳完閘搞完唱歌人鏈就有guts行得再前啲 都唔定
可能一個人係比較傾向悲觀消極心態，就會好似樓主個講法咁
我老母正正就係呢種人
我就唔係嘅
有一種人係無時無刻都會諗會唔會係能力之內既範圍再做多啲再多啲
但係以上未必係必然關係
總之呢一個禮拜唱夠，休息夠 識翻主線就得

咁你不如解答下我
勇武手段而家已經到樽頸
除左地下形式既麻包袋
各位手足可以點做？
當我地無612 or 71咁有目標性既行動
而家繼續壯大支持既群眾、發大831/新屋嶺事件
貼文宣既繼續
星期日又繼續出黎
咁樣有咩問題？

岩架啦 繼續屌 屌走哂d人 就最好
苦行式抗爭

最近一直見有人批評唱歌 嘉年華式抗爭
想大家思索返一點
我覺得雨革嘅完結 個核心問題並唔係嘉年華
而係大家互相劃清界線 分割 批鬥
快樂抗爭唔準勇武抗爭 要求所有人和理非
勇武抗爭話和理非冇用
最後場運動係不斷分化嘅情況下落幕

睇返依家嘅狀況
唱歌絕對唔係問題
唱歌對大眾易入口 令更多人可以參與表態
每日見到大型商場嘅情景其實好令人感動
大大增加左自己嘅士氣
而對對家嚟講簡直係四面楚歌
點解呢排有人組織去商場唱中國國歌？
你估人地放工見周街唱港歌唔驚？
唔係一個半個商場喎大佬
避都避唔到呀！
人地都嘗試緊用同樣嘅方法扺抗緊咋
本身話勇武行動進步得好快
和理非步伐跟唔上
難道港歌依家嘅廣泛流傳每日高奏唔係一種屬於和理非嘅進步？

我地參考返雨革失敗
發展出兄弟爬山 各有各做
我地就要努力維護呢個宗旨

唔好因為少少風吹草動
抗爭模式嘅轉變就自亂陣腳
我認為大家對自己人信心不足
其實怕咩喎 如果錯 咪認囉
好似塞鐵咁 錯咪唔再做囉
至少依家唱歌未見對運動有負面影響呀 係咪？
其實每一個人心入面都有條界線
本身願意勇武 唔會因為唱歌而唔再企出嚟
相反
本身和理非嘅 你叫佢勇武只會令佢唔敢出嚟
運動夠多元化先令到多啲人發聲
所以唔存在唱歌就會令運動少左人嘅理由
反而當你話以後唔準商場唱歌先會令運動單一化
係 連登仔接受能力高 思想行得前
好多人都係呢場運動接受左勇武
但畢竟有一大批人只係接受 好多都未能夠投身勇武
要配合返佢地嘅步伐
留返啲適合和理非嘅抗爭手法畀佢地
尤其是呢排成日出反對通知書

如果贏當然最好
但如果要輸 我唔希望同雨傘同一個原因
同埋
以前日本社運動因為太推崇苦行
不斷比較抗爭者之間嘅付出而失敗
有用嘅歷史要好好參考

條友鬼黎既 想分化我地？ 慳啲啦

各有各做呀 屌你老母

得啦, 收皮啦樓主

高見

喺時候整理下啦

問題係有唱歌之後
和理非基本上唔會再出現係有勇武嘅場合

依個先係問題
唔係話唱歌人鏈唔做得
而係做完依啲
搞到主線地方完全冇人
咁值得咩

屌你老母知唔知咩叫各有各做

唱歌還唱歌，勇武還勇武，兩者無抵觸可以一齊做
請停止分化

唔係分化
好啦
大家唔好推
我收皮

唱歌活動啱啱先開始
你講話唱歌之後和理非唔會出現喺勇武場合嘅根據係咩？

分化post ban bye